如果你10.20唔撚出 等於宣佈放棄香港 唔該唔好再嗌「光復香港時代革命」亦不配再唱「願榮光歸香港」

如果你10.20唔撚出
等於宣佈放棄香港
唔該唔好再嗌「光復香港 時代革命」
亦不配再唱「願榮光歸香港」

唔撚出就認自己係藍絲
咪再扮撚哂野

痴撚線咁都有負皮
你班人食撚左屎？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

利申會出
各有各做，宣乜撚野佈真係有事出唔到個d手足咁點
用下個腦啦

坐緊既手足全部都係藍絲

香港人!反抗

Push

驅逐共黨

支持!

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

我哋要向前看,唔好出黎ok?

大家出到就盡量出，唔應該咁話人，我諗你自己都唔會所有嘅集會遊行都出過哂

一齊團結啲

推

721 831

好啦
唔出都可以各有各做
但負皮我既人=食撚左屎

Sorry
咁如果你10.20 好撚得閒
明明有條件出到但又唔撚出
等於宣布放棄香港
以後咪撚再叫「光復香港」

又玩苦行式批鬥

喂喂比d 邏輯好喎
我最撚憎人苦行式批鬥

講真平時好多野唔出唔做
我唔會講咩 因為各有各做

但呢種大遊行 出到黎和勇都有position
如果得閒又唔出
咁其實係想點呢？

Btw我平時好欣賞你架ust南亞仔